是日牛排，要睇請入

今次唔浪費啲油
整咗少少蒜片做點綴

好油呀

巨巴小心膽固醇超標

都係3-5左右
不過呢次脆啲

想bbq

食撚死你 油到咁

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

狗食

甘你老母西

好地地一塊牛扒搞成咁

想食

好似屎

好正 咩牛扒

好多油……

好想食